法國依家對家有條新橋破壞文宣

就係喺原本啲文宣度cup印仔
撕完再貼佢又再cup過，又有機會比手足以為係獅子狗。
集思廣益，點拆好。

新文宣方法 扮廣告

當然有啲係活動嘅文宣扮唔到
但呢啲文宣都要持續更新
所以求其啦

賣樓

關法國咩事???

有睇過 但如果想貼日程表嗰啲點搞

真，唔明點解唔可以認認真真打返發覺，又唔係難打

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜